# DATA MINING KESUBURAN SPERMA
Repository DATASET
https://www.kaggle.com/gabbygab/fertility-data-set

DATAFERTILITY => Berisi data training dan data tes
DATAFERTILITYhasiltes => BErisi hasil dari data training




